去公廁屙屎 手上只有一包Tempo 應該如何擺陣?

定係裸跑搏佢無花柳?

一張有4層㗎

每層可以撕友三份架

無影櫈喇

咁薄 同唔用無分別啦

用一張放落地之後屙落去